Dioxin is coming to town

下個月就聖誕節啦，一齊唱開始聖誕歌啦

You better watch out
You better not cry
Better not pout
I'm telling you why
Dioxin is coming to town

外國戰線

Connect外國人

今年聖誕，香港小朋友無聖誕老人啦

Mo more Santa

Full gear, no Santa

26/12 香港街頭發現死鹿

大 惡 神 is coming to town

Dioxin is coming to town

Sing together

[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!

唔好忘記有一班活系水深火熱既手足 手足唔係condom！！！

外國人好注重聖誕，唔建議用聖誕歌哩搞。

Tear gas

How can you not fucking cry when that shit is inside tear gas

所以要同佢地講我地嘅聖誕已經被奪去

It’s killing your kids
It’s killing your son
It’s killing your dad
It’s killing your mom
Dioxin is coming to town

Tear gas, tear gas, tear gas all the way...
Nathan road, poly U, tear gas everywhere, Hey!

Tell them this will be our Christmas

曱甴平 is coming to town

大波驊is coming to town

人哋留係英國督灰

they tear you where you living~~

今日我地

拍mv

有咩問題唱黎對外國人冇傷害
黑色幽默
仲可以帶出香港聖誕冇辦法同佢地一樣普天同慶咁過

我想問下落雨可唔可以沖走啲

粉狀、脂溶性
我諗雨水唔太有效沖走
反而搏佢爆嗰下無飄得咁快就真

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

btw係咪放錯台
大家喺cc台推緊post？

coming?🤷🏻‍♂️到左好撚耐喇喎